Discord打機約戰平台招人，宜家已經有1000人喇！

依個谷開咗接近四個月，宜家已經有1000人。我身為群主，想加多啲玩唔同遊戲既巴絲入群。大家入群之後，可以話我知你地玩開咩GAME，我再整個專用channel出黎。

目標希望上倒5000人，真係嫁，玩乜GAME都加入得，盡量愈多人愈好。

有興趣請++

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

up

推返你原本個po啦

嘩 之前仲係得個10個人都冇

上次問有冇人lf2都冇人理我就退左

入面有冇人玩GTA5

入面有冇人玩黑色沙漠

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

想問下幾時驗証完

今日遲咗check
唔好意思
啲副Admin又唔幫手批人......

UP

主要有咩遊戲 搵緊game玩

Lost Saga/彩虹冒險

仲打機 真係垃圾

真

真 樓主死全家

1台伺服器......停機

點解無人同我一齊玩叫我官老爺?
同埋明明入群自我介紹都寫明叫我做官老爺
點解個個當我無到?好嬲